一日唔全面肅清左翼 人類文明就會滅亡

左翼乃地球毒瘤

左翼同左膠係兩回事wor

係左膠

On9 既人左右都會有既，只不過依家左翼比較dominant 所以左膠特別顯眼